# OpenLattes

**Projeto em fase de construção.**

## Objetivos

- Disponibilizar uma base de dados semelhante a da Plataforma Lattes onde
  **qualquer pessoa** interessada possa fazer mineração de dados.
